Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні. Для того щоб "енну" к-сть разів звератится до одного и того ж блоку коду, викликати його, це значно скорочує запис коду в майбутньому.
Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.Це вхідні данні на основі яких ми будемо працювати с цією функцією
Що таке оператор return та як він працює всередині функції? він робить повернення функції, Коли функція викликається та виконується, вона може повертати результат у вигляді значення, і це значення можна використовувати в інших частинах програми.
